有冇人好想住香港首都

屌你次次咁成功 會唔會太過分
相比自己個區就